屌奶星！！！啱啱先知原來k pop有兩個金泰亨！！！

原來kard都有個人叫金泰亨

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

樓豬依家先知

啱啱搵吓kard啲嘢
點知見到金泰亨
即刻嚇親

屌 我地同步

kard高汁好多！

你地做過愛

V仔世一

kard世一！

牙演世一！

接受！

牙演>>>>>ong